---
title: Untuk koordinasi dan pembagian tanggungjawab tugas dalam meneribitkan Sharia News Watch Edisi Kedua
date: 2012-07-30
categories:
- laporan
- AJI Banda Aceh
---

![200px-Juli_30_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Redaksi_Newsletter_Edisi_Kedua.jpg](/uploads/200px-Juli_30_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Redaksi_Newsletter_Edisi_Kedua.jpg){: .img-responsive .center-block }
![200px-Juli_30_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Redaksi_Newslettter_Pemantauan_Pemberitaan_Syariat_Islam.jpg](/uploads/200px-Juli_30_2012_AJI_Banda_Aceh_Rapat_Redaksi_Newslettter_Pemantauan_Pemberitaan_Syariat_Islam.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Untuk koordinasi dan pembagian tanggungjawab tugas dalam meneribitkan Sharia News Watch Edisi Kedua

**Lokasi** : Banda Aceh

**Alamat** : Sekretariat AJI Banda Aceh 

**Jam** : 16.00 s.d 19.00 WIB 

**Hadir** : 
* Mukhtaruddin Yakob, Manager Program
* Abdul Munar, Manager Keuangan Program
* Maimun Saleh, Penulis Newsletter dan Ketua AJI Banda Aceh
* Misdarul Ihsan, Sekrataris AJI Banada Aceh
* Para pelaku program dan pengurus AJI Banda Aceh
* Reza Fahlevi,manager Administrasi Program

**Ringkasan** : 
* Kegiatan ini sebagai bentuk koordinasi program dan penjadwalan penerbitan newsletter secara teratus dan mencapai sasaran
* Mengevaluasi program yang sudah berjalan dan akan berjalan.
* Mencari masukan dari pelaksana program di lapangan
